其實係咪冇咩普通病痛辛苦得過頭痛

痛撚到仆街

我自細頭痛加鼻敏感

頭痛真係會成個人好辛苦 完全頂唔順

牙痛應該第1
不過我覺得頭痛好係ON9架啦

屌

但頭痛係會令到你成個人嘅思緒都變得好混亂好痛苦
牙痛雖然係超痛 但唔會影響其他活動喎

成日頭痛最好照下ct